D 仆街藍曱甴係咁影條學生妹，但冇人幫佢？

比D 藍屍恰到上心口， 嗰兩公婆真係， 人哋企喺度關你撚事， 見到學生同後生就屌9你

得1view勿click

其實唔使理佢

冷處理
愈多人按入去, 好似同人宣傳咁